冇feel想同另一半分手

大家如果對另一半冇feel (一齊左一年）
我自己淡左
會直接講出嚟定冷暴力對方等對方開口？

快啲講 唔好俾機會對方

但我之前仲好地地 會唔會好奇怪？

你突然之間冇feel? 應該唔係一兩日嘅事 佢都會feel到

我為拍而拍 有啲仆街
早排已經冇feel
不過冇表現出嚟..
好想分手 一了百了

咁仆街 咁快啲分啦 唔好害咗人 最好block晒佢所有嘢等佢快啲move on

唔會 前排ex仲係同我好地地 好照顧我 無啦啦就被分手

點解呀？佢有左第二個？

係 我都覺得自己好撚仆街
打算過多排講
等緊時機

直接同佢講埋你為拍而拍啦 雖然好仆街 但為佢好

Whatsapp定當面講好d？

同你一樣 對我淡左 應該就無第二個既 拍左成5年拖（中學開始）步伐唔同左 我又對慣左佢咁 對佢唔上心 加上種種原因佢就提出分手

得體啲就當面 想絕情啲就咁whatsapp 講完block

冇辦法嘅 拍得耐係會悶 會淡 冇咗當初嘅激情 可能因為你習慣咗佢嘅存在 令到你對佢冇咁好之後佢又唔開心 搞到分手

當面講驚佢喺條街到喊

到時你唔好心軟就得

同自己唔愛嘅人一齊好辛苦 應該都唔會心軟la

我覺得我同佢可以試多次既 不過佢都可能對我太失望 希望佢見到而家既我會比多次機會我 初頭佢又唔係冷暴力我既 但無平時覆我個種語氣咁好 我諗佢醞釀左幾日就鼓起左勇氣同我講 咁我都好唔捨所以都崩潰左一排係咁煩住佢睇返都覺得自己好on9

冷暴力好pk, 最差就係冷暴力分手

直接講啦，冷暴力仲仆街

我都係
但一齊左冇幾耐

當面

好可惜呀 下個會更好
佢都心意已決 冇得挽回啦

我建議盡快分 唔好拖了

其實本身都唔係特別需要另一半嘅人
上個月佢表面我又冇咩所謂咁就一齊咗
而家每次出街都好似應酬咁
覺得同佢唔夾
仲好似要照顧多一個人
寧願做返單身狗

表白*

呢幾日呢個po請用不推文回覆，關注番47港人事件

屌你老母

我都覺得係應酬咁
佢叫到又冇理由唔出
我想一個人 無拘無束

諗下點解一開始會一齊會唔會好d

好少可中學拍到長大可以繼續一齊，因為雙方生活改變太大，自然會有新體會而變

咁你含撚啦

你講左未？

依家1年 感情未深 自己講
如果係有d問題令關係變淡就睇下解唔解決到先
拖耐左你又辛苦 佢又痛苦

好想知有無人係一世都有feel

好可惜，我同你一樣都係拍左5年，都係由中學開始拍。但最近都feel到對方對我唔同左，先知原來佢有事唔開心但唔肯同我講咩事，又話諗返起依5年都冇珍惜我對佢嘅好。佢有諗過同我分手，覺得我值得個緊好問佢係未想走但又話唔係

係咪做左啲咩對你唔住既野 其實我同佢分開左一排都覺得自己變左好多 因為知自己好唔掂檔

而家覺得若果一齊返既話其實感情會好過以前好多 覺得分開都未必係壞事既隨緣啦 睇開啲！

我自己都唔知係未做左D對我唔住嘅事，佢叫我忍埋佢今次唔好再問佢。我已經喊左幾日，但依加想喊都喊唔出，我又唔想佢因為我又多一樣野唔開心我都唔知係未要分手先係對佢黎講係一件好事，可能我對佢好係比左無型嘅壓力佢呢

不過絲打要加油呀，我覺得你好勁可以睇得咁開，好難做到

我單方面問題 唔關佢事
所以應該冇得解決
又好驚hurt得佢好深

我覺得老夫老妻都未必有
有啲係為左頭家而選擇一齊行落去

有冇feel呢樣嘢係大家一齊創造出來
唔該係分手之前諗清楚點解當初你會追佢
或者佢追你點解你會接受

好好愛惜身邊另一半，分咗手就唔好後悔
如果你冇feel，點解唔嘗試諗啲活動令到你有返feel，
冇feel其實即係你已經厭左，你想有新鮮感再同另一條女一齊，咁你呢啲咪pk 渣男囉

點解突然無feel? 係咪本生唔夠中意？

我覺得係唔夠中意對方
對方好中意我

我都係一齊左一年
但呢排因為學業壓力大
男朋友又玻璃心 成日小小野就唔開心又喊要我哄
又冇上進心 仲要性無能
我都唔想煩多樣野想分手
心很累

明知會hurt人不如同人坦白認錯
唔好搞到人地對愛情失去信心

見上個post你明明話你好愛你女朋友㗎

幫手推返